下一隻爆升美股 - X

已經連續2次試上9蚊，第3次就會突破升上天際，衣家入基本係坐9望10

留名

等數錢

唉。連登仔又吹奏

成條100 天線頂撚住

尋日有上9蚊咩?

準備啦 你破處都逐下慢慢吉入去啦

線係用黎破

有錢齊齊搵

仲揸住3175黎留言

人地出貨你追買咁醒目

我d uco 都走曬了

3175 幾時返家鄉

爆升前既節奏

隻股上得連登討論又可以沽了

仆街了
通左天就死撚硬

屌你 靜靜地贏唔得嘅

未聽過喎 幫我入兩球

入兩球沽爆佢

應承我，有x既朋友無9蚊都唔好放

8蚊上9蚊就叫爆升

美國鐵股揀NUE都唔揀X啦

贏earnings, balance sheet, business model, market cap

得返7.23

不嬲嫁啦
佢老未升少少跌少少果十幾%又話天堂與地獄